改變使用者名稱

請改為：知止定靜安慮得

謝謝！

名稱是10個字以下，但開戶時無法登記。